{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013781",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 호텔 K World"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数54室で、近くには2号線のソンス駅、7号線のスウォン駅があります。韓国語を含む多様な言語でご案内が可能であり、お知らせとしては事前に駐車サービス、一部屋あたりの車両駐車可能数と追加料金、チェックイン時間の確認要請、禁煙ポリシー、チェックイン時間の未熟知による変動不可、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト料金の賦課、無料駐車時間制限、超過人数の払い戻し不可、追加費用は現地決済などがあります。また、チェックイン時には身分証明書の提出が必要であり、未成年者と2人以上のチェックイン不可、2人基準人数を追加した場合、追加料金発生などのポリシーがあります。客室料金はホテルの事情により変動する場合があり、DesignHotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。訪問者のレビューは大体宿がきれいで施設も良く、ほとんど親切で無料の朝食が提供されるなど満足しているという意見が多いです。ただし、道路沿いやバイクの騒音、防音が良くなくてうるさいことがある点、休日には朝食サービスがない点などの短所が言及されることもあります。また、価格の割にはメリットが大きくなく、トイレの浴槽の清掃不良や水漏れがある場合もあり、清潔に注意する必要があります。結論として、価格の割には大丈夫なレベルですが、清潔度は一部向上が必要なようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は54室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには2号線のソンス駅と7号線のスウォン駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語でご案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む多様な言語でご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "事前にお知らせしている内容は何ですか？",
            "answer": "事前にお知らせしている内容は、駐車サービス、一部屋あたりの車両駐車可能数と追加料金、チェックイン時間の確認要請、禁煙ポリシー、チェックイン時間の未熟知による変動不可、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト料金の賦課、無料駐車時間制限、超過人数の払い戻し不可、追加費用は現地決済などです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や2人以上のチェックインはできますか？",
            "answer": "未成年者や2人以上のチェックインはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、客室料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような意見が多いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、宿がきれいで施設も良く、ほとんど親切で無料の朝食が提供されるなど満足しているという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "短所としては、道路沿いやバイクの騒音、防音が良くなくてうるさいことがあり、休日には朝食サービスがない点などが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "価格の割にはどういった評価がされていますか？",
            "answer": "価格の割にはメリットが大きくなく、トイレの浴槽の清掃不良や水漏れがある場合もあり、清潔に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "結論として、この宿泊施設はどのような評価ですか？",
            "answer": "結論としては、価格の割には大丈夫なレベルですが、清潔度は一部向上が必要なようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 522
    }
}